/* A single strings file, whose title is specified in your preferences schema. The strings files provide the localized content to display to the user for each of your preferences. */

"General" = "常规";
"Automatic" = "自动";
"Show connection notice" = "显示连接通知";
"Direct Play mode" = "直接播放模式";
"Ken Burns effect" = "Ken Burns特效";
"Shake to clear playlist" = "晃动清除播放列表";
"Show jewel cases" = "显示碟片盒";
"Hide labels in wall view" = "隐藏壁上观标签";
"Prefer posters for TV shows" = "剧集倾向使用海报";
"Remote Control" = "遥控器";
"Vibrate remote control" = "震动遥控器";
"Clear cache on next start" = "下次启动时清除缓存";
"Enable contents cache" = "启用内容缓存";
"Override Lockscreen" = "禁止锁屏";
"Show all files in filemode" = "文件模式显示所有文件";
"Filemode changes needs app restart" = "变更文件模式需要重启应用";
"Dark" = "暗";
"Main Menu" = "主菜单";
"Light" = "小";
"Main Menu changes needs app restart" = "主菜单更改需要重新启动应用程序";
"Transparent" = "透明";
"TV logo background" = "TV 徽标背景";
"Use rounded corner images" = "使用圆角图片";
"Start in view" = "启动模式";
"Music" = "音乐";
"Movies" = "电影";
"Videos" = "视频";
"TV Shows" = "剧集";
"Pictures" = "图片";
"Live TV" = "直播电视";
"Radio" = "电台";
"Favourites" = "收藏夹";
"Now Playing" = "当前播放";
"Global Search" = "全局搜索";
"Main Menu Items" = "主菜单项";
"Cache Settings" = "缓存设置";
"Interface" = "界面";
"Use thumbnail when fanart is missing" = "同人画缺失时使用缩略图";
"Send Wake-On-LAN automatically" = "自动发送网络唤醒";
"Colorize UI automatically" = "自动为 UI 着色";
